{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_066586",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42060&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "태안 글로리아펜션"
    },
    "text": "泰安グローリアペンションでは次のような案内事項を用意しました。 客室の掃除は午前11時から午後3時まで行われ、退室時間は午前11時で、入室は午後3時から可能です。 チェックアウトが遅れる場合、1時間当たり20,000ウォンの追加料金が発生します。 客室の整理が完了したらペンションのスタッフに連絡して退室点検を受ける必要があります。 午後10時以降は事前に連絡してから入室できます。 当ペンションはキッズペンションですので、全室及びテラスは禁煙です。 ベビー用品やおもちゃは破損した場合、他の品目に交換されることがありますので、ご注意ください。 退室時には、飲食物やゴミは分別して1階に指定された場所に排出し、キッチン機器は洗浄しなければなりません。 おもちゃは写真と異なる場合がありますので、ご予約の際にお知らせをご確認ください。 予約の変更やキャンセルの際には手数料が発生するので、慎重に考えて予約を進める必要があります。 これらの措置は、正しい予約文化の定着のためのものです。 ご了承ください.",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "午前11時です。"
        },
        {
            "question": "客室の掃除は何時から何時まで行われますか？",
            "answer": "午前11時から午後3時まで行われます。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトが遅れた場合、追加料金はどのくらいですか？",
            "answer": "1時間当たり20,000ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "退室時に何をしなければなりませんか？",
            "answer": "飲食物やゴミを分別して1階に指定された場所に排出し、キッチン機器を洗浄しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "ペンションのスタッフに連絡して退室点検を受ける必要があるのはなぜですか？",
            "answer": "客室の整理が完了したことを確認するためです。"
        },
        {
            "question": "ペンションに遅れて入室する場合はどうすれば良いですか？",
            "answer": "午後10時以降は事前に連絡してから入室できます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの全室及びテラスで禁煙となっている理由は何ですか？",
            "answer": "当ペンションはキッズペンションですので、禁煙となっています。"
        },
        {
            "question": "ベビー用品やおもちゃが破損した場合、どうなりますか？",
            "answer": "他の品目に交換されることがありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "おもちゃは写真と異なる場合がある理由は何ですか？",
            "answer": "写真と異なるおもちゃが含まれる可能性があるため、ご予約の際にお知らせをご確認ください。"
        },
        {
            "question": "予約の変更やキャンセルの際に発生する手数料の理由は何ですか？",
            "answer": "予約の変更やキャンセルに伴う手数料は、正しい予約文化の定着のためのものです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 330,
        "QA": 397
    }
}